打工仔心聲，你講我畫#戴恭濟

又係我港產插圖師戴恭濟陪你吐苦水嘅時間！
你有冇試過返工遇到嬲爆同濕鳩同事?冇得爆佢，仲要谷L住度氣？係咪曾經衝動FF過辭職？
Say你嘅故事，draw我嘅畫送畀你！
一於普天同㷫，Fun享快樂

如果睇完我畫嘅嘢，又鍾意嘅
Like & Share 我哋嘅 Facebook page #散水是咁的
Follow埋我哋嘅 instagram #FarewellNotes